[Kpop] 小怪既講”The Show”、”Show Champion”定”音樂中心”既1位最垃圾？

如題

邊個既1位攞左都唔好意思同人講

TheShow同音中都起碼有分數公開可以參考下
Show Champion真係鐘意俾邊個就俾邊個咁
恭喜N.Flying係The show拎第一個一位

TheShow係for俾好耐都冇1位嘅團破處用

音中都垃圾？

我覺得公信力：音銀=音中>/=人歌>m countdown>show champion>the show

the show啦 三大都無人上

例如你樓上